淺談馮允謙

岸鳩都稱唔上，直情智障

無嘢好討論 此post已完

咁改談恒大囉

咩事先

恒大都唔收